
                      Una grata sorpresa esta película. Antes de todo, y si estás leyendo esto sin haber visto la peli, no es una película de superheroes cualquiera, es diferente en cuanto a: 1. Que ni siquiera se puede decir que es un superhéroe en la película, en cambio de otras películas del estudio, no es aclamado por la gente y ni saben que es lo que es. Todo gira alrededor de la operación que tienen montada los personajes. 2. Cómo ya se ha dicho ya, añade mucha comedia, dejan los efectos especiales o luchas asombrosas en menor proporción. Pero creéme, que te vas a reír bastante con esta película.
        
            